老實問.果班偽人護棋手去晒邊?

依家美帝就唔敢出聲?
成龍呢

之前唔係話中國缺一不可
依家去晒邊
見到美帝全部唔敢出聲??

push

學曾至矮咪好

睇下班偽人微博仲有冇貼支持香港警察

事實上依家幾奶共果班都無一個敢出聲
點解既

低調啲做下小生意味幾好,係都要衝出嚟博制裁

佢地未必驚
但我心唸佢地有邊個夠膽得罪美帝先

上位前

加入英蝗後